{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013636",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 메이비펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約以外の人数は出入りを制限しています。 各号室の最大人数は3名(乳幼児を含む)です。 追加人数が発生する場合、1人当たり2万ウォンの費用が発生し、禁煙及び喫煙時のタバコの臭い除去費用5万ウォンが請求されます。 ゴミはリサイクル可能と一般ゴミに分けて捨てなければならず、生ゴミは客室内のプラスチック箱に入れておいて1階の分別収集場に捨てなければなりません。 予約人数に追加人数が発生する場合、ペンションに事前に連絡しなければならず、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペットは入室可能ですが、場合によっては拒否される場合があり、青少年の男女同室での宿泊と未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を厳守し、施設物の毀損や紛失時の損害賠償の責任を負わなければなりません。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具は持って来られません。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 スパとジェットプールは午後10:00から翌日午前08:00まで利用が中止され、各客室は個別バーベキューと屋外テーブル、バーベキュー施設を提供しています。 バーベキュー利用料は1SET当たり20,000ウォンであり、202号の場合は天候によって難しい場合があります。 客室内では無料Wi-Fiが提供されており、近くにはセミソン、大金山ツツジ、外浦港大邱、興南海水浴場など様々な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "最大人数は何名ですか？",
            "answer": "各号室の最大人数は3名(乳幼児を含む)です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の費用はいくらですか？",
            "answer": "追加人数が発生する場合、1人当たり2万ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "禁煙および喫煙時のタバコの臭い除去費用はいくらですか？",
            "answer": "禁煙及び喫煙時のタバコの臭い除去費用は5万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別方法はありますか？",
            "answer": "ゴミはリサイクル可能と一般ゴミに分けて捨てなければなりません。生ゴミは客室内のプラスチック箱に入れておいて1階の分別収集場に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合は事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数が発生する場合は、ペンションに事前に連絡しなければなりません。最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "はい、ペットは入室可能ですが、場合によっては拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具を使うことはできますか？",
            "answer": "いいえ、個人的な炊事道具は持って来られません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の近くにはセミソン、大金山ツツジ、外浦港大邱、興南海水浴場など様々な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 456
    }
}